[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新情報

春爛漫！桜フェス情報
3月26日(月)11:00 ～ 3月30日(金)10:59

期間限定！この時期にぴったりの衣装でSSR「ひなあわせ ビエンタ」「旅立ちの日の花 カティア」が新登場！
「ビエンタ」は弓使い、「カティア」は戦士となって登場します！
今回限り！天魔に与えるダメージがアップする武器を所持！
・天魔に与えるダメージが3倍
・深淵の渦のポイントが増加

フェス30回で「SSR確定」ガチャが引ける！
ビエンタもしくはカティアと必ず出会える「SSR確定」ガチャに無料で1回チャレンジできます。

MAX ATK 9800
MAX HP 6300
COST 20
CV：佐倉綾音
ILLUST：竜徹

◆スキル フォースプリング・ショットｘ2
直線範囲上にいる敵1体とその周囲に中ダメージを与え、スロウにする。

◆アビリティ1 花咲く祭祝
遠距離通常攻撃の威力が上がり、一定確率で敵をスロウにする。
自身より前に味方が2人以上いると、自身の攻撃力と移動速度とクリティカル発生率が上がる。
◆アビリティ2 祭礼の司令塔
自身以外の味方が必殺技を発動するたび、味方全体のHPが回復する。
自身以外の味方が必殺技を発動するたび、自身の攻撃力と防御力と移動速度が一定時間上がる。
◆PARTY ABILITY
戦場にいる<精霊島>所属の攻撃力と防御力が上がる。
◆絆アビリティ【桜舞いし司令】
遠距離通常攻撃の威力が上がる。
クリティカル発生率が上がる。

※限界突破なしLv60時のステータスは、ATK 7800 / HP 4300 となります。

【千河姫の桜弓】
・攻撃ボーナス 12
・クリティカル率 15
・防御ボーナス 8
◆アビリティ【春陽の天戒】
天魔に与えるダメージが上がる。
「深淵の渦」のみ有効。入手できるポイントが少し増加する。

MAX ATK 9300
MAX HP 9400
COST 20
CV：内田真礼
ILLUST：ひと和

◆スキル ブレシングスペルｘ1
【連撃】前方範囲内の全ての敵に小ダメージを与え、弾き飛ばす。その後、味方全体の攻撃力が一定時間上がる。

◆アビリティ1 心優なる師団長
戦士と魔法使いで使用できるマナを1つ持った状態で戦闘を開始する。
マナスロット時にマナが2つ以上出やすくなる。
戦士マナか魔法使いマナを獲得すると攻撃力と移動速度が一定時間上がり、HPが一定時間、徐々に回復する。
◆アビリティ２ 新たなる期待
戦場に自身を含む戦士と魔法使いの味方が3人以上いる時、戦士と魔法使いの攻撃力と防御力と移動速度が上がる。
戦場にいる<賢者の塔>所属のクリティカル発生率とクリティカル威力が上がる。
◆PARTY ABILITY
戦場に自身以外の<賢者の塔>所属の味方がいると自身の攻撃力と防御力が上がる。
◆絆アビリティ【式典の参観】
戦闘時、攻撃力が上がる。
クリティカル発生率が上がる。

※限界突破なしLv60時のステータスは、ATK 7300 / HP 7400 となります。

【門出祝う聡慧の剣】
・攻撃ボーナス 16
・クリティカル率 7
・防御ボーナス 12
◆アビリティ【春陽の天戒】
天魔に与えるダメージが上がる。
「深淵の渦」のみ有効。入手できるポイントが少し増加する。

想抽卡

人呢?

抽

牙天好波

?

仲搞緊租樓

食件架妹要有地方住

另外個隻抄禾地屍屍

下,e d生放即係冇料到

人呢

又一個月

JAGAR

司令塔正喎

但係同名唔可以一齊入隊...

人牙

又要我課金抽 我屌

三上悠亞「韓出道3天就被逼退」 4萬人連署青瓦台封殺她！

慘

官網

PV1

PV2

又

Van

威啦叻啦

G持大介4換1

垃圾虫

牙蟲有無奶
日本無人無物

好RICH

CC生放送終於完

乜力好波

佢條女有一對奶

首抽刷到呢隻，想問有冇用

弓版女僕V2

唔明
ching教我玩

放係到3倍速 auto完埸

唔係1%指揮官, 賣得

成班老屎忽唔肯教新手

無人玩

你呢

又有女

刑天有女

11抽 1:3
嚇死寶寶了

汁豆啦

11抽 0：0

1抽

有冇人知lihkg+有咩唔同

年費188 cls

冇廣告

Rich

認真 有時覺得你仲衰過關二哥
關二哥有時亂講野但係整體黎講都係想傾波
唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做
何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

你都抽禾

今間8點屍屍生放送

睇緊生放送

笑4

好耐冇見4乜撚野

總帥
抽完可以棄了

棄驚留命

4乜撚野日日掛住食女仲駛咩上黎

講左櫻3未

琴晚放送:

咁難得冇變醜

總帥射了

終於出

叔叔叔

番去整個icon用先

想要長大後既ユニ

總帥

4乜撚野

冇乳

!!!!

大線

差

4!

小學畢業！全班約定8年後相眾 8年後：全部同學缺席

我黎

我都想見番

威啦叻啦叻啦

牙痛

個post沉到搵唔到，上水先入得返

講個笑話大家聽
cc

講多個你聽
cc post

是咁的
雖然講過個ACC唔會比人
不過佢好似好唔想我個ACC放左係到咁,所以最後我屈服左比左個ACC佢玩
咁以後個ACC佢會全權主理,咁我唔知有冇人未DEL.又唔介意個ACC轉左手,可以留係到CURRY下佢
咁我亦比埋個高登ACC佢上黎,咁細佬正式引退,呢個ACC係CC POST入面既一切言論都唔關我事
多謝各位一路CURRY,唔介意就CURRY下佢啦
BYE ALL

高登文post黎連登
回家算啦你

你仲有玩咩apps驚?

brown dust
永遠的7日之都
基本得呢2隻

OK 安全晒

你點會覺得佢唔喺家

牆頭草

講屍屍回高登

死番牙祖懷抱啦

一條心撐牙糟

茅錯

牙祖幾時派高級會員比禾

想抽萬象嬸

KAI 目前犯

本翔畢業

才醫生

日本語本當上手翔君

梳腥些

翔醫生

有得食護士鳥

點呀

相睇左幾次

2次 第二次一抽入魂

恭喜才哥

做左爸爸

on9, 仲唔即飛呀

老母介紹唔飛得咋?

渣架 相體完就神仙啦

薯仔車尾燈都

孝子

為咗令兒孫滿地 好似係

我化妝定唔化妝靚d呢個問題真係好撚屈機

佢著衫定唔著衫靚d

恭喜dr. 翔

呢個時候一定係第三方答案
唔係答咩都死

答第3方都死， 會變左咁你鐘意我化妝定唔化妝

變左咁就緊係答唔化妝啦

我係咁答， 答完又會變左咁我都要出街見人

真心無撚敵

答佢無所謂

溝女王

現充紅日警報

返緊工牙屌你老母

屌，要保底先有老師
中唔到弓版千河公主

之後all-in騎士總帥

返工

屌答唔化啦
on9化妝又晒錢又整差皮膚又晒時間

我識我老婆嗰陣佢都無化妝

認真，女仔唔使化妝

一個問題d現充出曬黎

我冇問題

中學之後已經冇乜見過唔化妝女仔

成班毒撚FF緊點幫你個現充

我識佢嗰陣佢廿歲
拍咗拖之後見過佢化妝，即刻叫佢唔好再化，因為驚佢俾厹發現到

好幸福

我唔化妝

護唔護膚

我化妝

先生依到係em beauty

我隻左手唔化妝

成班麻甩佬講化妝

唔得牙
講下典樣減暗瘡去黑頭收毛孔

禾早排生到成面暗瘡

有冇印先

得番紅色一撻撻

點收毛孔， 地盤空氣真係好差

打laser掛

洗唔洗

用護膚品收唔到架喎

咁架咩

唔g

玩緊cc

55

我難過

hi 天天

放假都係浪費左一日

反正我還有一生被你浪費

係咪得我要番工

得你有女食炸仲點點

琴晚send左張康乃馨過黎問我係咪櫻花黎
我話唔係，係康乃馨
之後嬲鳩左我

成功掉5千蚊落海

點解？

若要生活好

一開心課金 不開心課金

all in利物浦

抽咩

369佢啦

中左

中埋右

丟西瓜落海叫R太抽卡

HI TT

r太仲有上水？

新手想問 開頭抽咩pool邊隻最好？
另外想問
呢三個有咩分別

袁國勇團隊研噴鼻式流感疫苗種子

家下先玩會唔會太遲

最心痛是

我三年前玩過一陣架 一直想搵返類似既game玩
巴打有冇介紹

隻驚咁垃圾仲要搵同類玩

呢排等緊隻創造球會 依家冇game玩

抽傳說池

4/5出呢張

呢張係講3種不同控兵方式
第一種係點控換人意思係我點左一人再點另一個兩人會直接交換位置
第二種係拒絕點控換人點控兩人不會交換交換位置
第三種係自己陣內可以直接交換位置

你可以刷總帥或者刷4/5萬像首抽 佢兩者者都算比較強既1%強角

唔會

屌你趕客

又水人落塔

依家真心係咪新手入己經太遲

點會呢 現在新手有add老手帶都幾易上當然有D高難度關你未齊腳難打過唔到既

萬象可唔可以少布啲

就收工

風騷

又話嬲9左

情趣

我是但post個icon啫

搵綠川光嚟配河童，笑咗

比想像中堅抽

聽日射波先

紅日

4/1

開學了

恭喜恭喜

租屋在留卡開銀行ac買電腦
咩都搞唔到
去左老秋散心算

慢慢黎啦 食下架妹_交轉連

刑天真係好鹹濕

agger

yes

隻河童抽定送

愚人節限定，自己打

邊關？係咪過左啦？

4月1限定
你冇開驚?

冇

駁唔到

死疤狗天才巧耐無見

係 呢排皇狗太廢連笑都曬口水

你是咪好好打

打10個黑b

黑b垃圾黎

飯+2 神威翱翔

你4mk

日日唔係

一

條

女

Mos burger有咩好食

テリヤキチキンバーガー

食左了

架妹

刑天真係

e個,e個同e個

subway

紅日都有完結既一日

六國破滅,非兵不利,戰不善,弊在賂秦

返工啦仲望

根本就無總帥

抽極都唔中

好耐都無喺CC課金，估唔到為咗個男人的竟然課成舊水美金

有冇靚女同學

抽到棄驚

情困女危坐天台邊 正印前度合力救

睇錯印度

番學

相體呢

去左打羽毛波

之後接你放學

友誼波

自己塔巴士

NULL 完未

return 0

打完友誼波應該return 1 喎

變返一個人

多咗1個

好風騷

3沙點會白

有咩問題

我孤陋寡聞

你係咪唔係睇風火水電

sor阿sir

真漢子

牙朗

牙天

angel想

我打到甩碌先至勉強贏到

C.朗拿度職業生涯中攻入過很多入球，其中有許多入球有著優美的弧線，或者是從幾乎不可能射門的地點以令人無法置信的方式攻入的，但有一種入球方式卻始終抵制著他，那就是倒掛入球。C.朗拿度執迷不悟地想去的這種雜耍般的入球，然而對這位世界上最好球員來說，倒掛入球已經成為了他的魔咒。他曾一次次地嘗試這種射門，卻一次次地無功而返。在接受皇馬電視台採訪時，C.朗拿度就對倒掛入球表示過渴望與無奈：「我不知道怎麼樣取得這樣的入球。」

不過，堅持之下，C.朗拿度終於有所收穫，對祖雲達斯的比賽進行到第63分鐘，C.朗拿度終於取得了自己職業生涯的第一個倒掛入球，這個入球同時也是他職業生涯中最漂亮的入球之一，歷史上最漂亮的入球之一。
C.朗拿度在今季歐聯各場比賽中都有入球，而比賽開始後3分鐘他就取得了入球。不過在下半場，他再次出現，而且這一次他彌補了自己職業生涯的一大缺陷。
馬些路後場長傳，基亞連尼回追到禁區內鏟球解圍失誤，C.朗拿度左側底線得球回敲，阿辛斯奧禁區邊緣左腳推射被保方神勇封出，但卡華積右路得球突入禁區挑傳，C.朗拿度12碼點倒掛入右下角，2比0。
西班牙《世界報》表示，時間彷彿凝固了，C.朗拿度整個人90度橫飛，在背對球門的情況下，雙腳像剪刀一般，將皮球送入了網窩。這是C.朗拿度在歐聯中最好的入球，一個很難超越的入球。西班牙《馬卡報》甚至打出了「C.朗拿度贏得了天空」的大標題。
這也是他缺少的入球，他以各種方式取得過入球，腳後跟、頭槌、膝蓋等等，但倒掛入球還是第一次。職業生涯649個入球，倒掛入球只有1個。C.朗拿度飛上了天，他改變了比賽，也改變了自己的職業生涯。甚至連祖雲達斯的球迷都為他鼓掌，C.朗拿度的入球方式令他們驚訝，「老婦人」的球迷也用掌聲向C.朗拿度表示尊重。與此同時，施丹在場邊也為C.朗拿度的入球瘋狂。
在足球歷史上，有幾位球員的倒掛能力很強。伊巴謙莫域在2012年11月代表瑞典對陣英格蘭隊時取得過一個漂亮的倒掛入球，而且倒掛地點是在禁區外。李華度的倒掛更是載入史冊，2000-01賽季，李華度在巴塞對華倫西亞比賽的最後一分鐘攻入一記驚天倒掛，讓巴塞獲得歐聯參賽資格。烏戈-山齊士也是倒掛高手，1987-88賽季皇馬對洛格朗拿度奧斯的比賽中，墨西哥人上演的倒掛入球成為皇馬球迷的經典記憶。現在，C.朗拿度也製造了屬於自己的倒掛經典。
這個倒掛入球不但讓皇馬接近歐聯4強，也讓他接近又一個金球獎獎盃。

逼人用大正義

我無v3聖王女, 得劍聖，大正義，同埋皇叔做attacker, 皇叔好快俾人收皮

方加

有劍聖都話難

我個擺咗喺電腦差唔多1300日，login唔返嘅副ac，竟然喺俾我update Bluestacks之後開得返

好感動

機都唔想打

打咩

咩都好

wong 9

bra 9

有咩留番拜山先講

有咩想講

打唔贏副都...乜叉都無...

想問刷首抽應該刷咩好

強運

好

畢業

劍聖

天牙

白毛CV 赤羽根健治

錯po

出曬街

萬嬸姅貫通 範圍攻擊貫通之後都係範圍攻擊 仲未睇到裝上上狀態武器範圍攻擊會唔會一齊上狀態

俾啲無謂人趕走巨頭

之前約左佢去睇ready player one
琴晚佢走左去同fd自己睇左先

bb

好耐先上一上水

睇多次劇透你

牙扶依家係咪唔玩糞糕

唔得閒玩

不過都冇乜心機玩 課金又貴又難抽 玩過有井既game根本玩唔番依d咁撚on9既game
gameplay又垃圾 個post又垃圾 最多開黎睇下故

帽事既

佢仲話陪我睇多次都無所謂
佢覺得佢同左人睇先無問題
定係我有問題 ?

呢幾日先黎屌鳩啲巨頭，今朝趕走埋
呢輪都係保持距離，一陣咬埋我

咁又傷心左啲

而家入坑會否太遲

會

食左幾日營多 而家柯屎屎眼比火燒咁

落左催情朱古力

七日停經撈

白金未

有咩do

bb玩曬無野好玩了

上個禮拜白金左

dim gun

今個月free mad max

全職騎空士

勁

唔玩free game 咁乞兒

bb咪又係free驚

XDDD

好小事姐😂

才哥

牙翔

牙粟

屌笑死
兩條友趕走啲真心討論人

雲爺爺

愛鎖鏈 編戰記

牙角玩咩

Brown dust

角清玩既驚 離執甩還會遠嗎

角清係咪玩過dg

剩係知佢番去玩咗陣白喵, 白喵就比人告

仲生存緊

我冇生存

住日本我破左產啦

無得住

瞓街

話說同神父群得耐先發現原來神父已經係最正常

傻系一名

其實你有冇發現..最唔正常既其實係...

真係好多周邊野買,仲要限國內

hi

hi auntie

佢啲朋友係咁上下
亂咁咬人又有
死都唔覺得自己有錯

上次一堆人自己打lol，其中一個係語音串鳩我，以為我唔係度
但係我聽到晒
不過佢呢啲低技術人士
聽完當佢廢up就算

搶開post

淨係夾公仔都夾到破產

唔識夾

神父d朋友

睇片學
我都係睇片學多
日本機大多都要用技巧
不過d staff好好人，會教你點夾

我個fd試過200羊夾到隻大史萊姆

不過係撞手神咁啱食到實夾

雪糕好好呃,1夾就係
公仔就真係

其實唔洗理佢地就得
有幾條友成日唯恐天下不亂周圍辣火頭
今次真係辣著左咁解

冇啦
你睇佢地有覺得自己有問題咩 ？
屌一個就其他人都咬埋你
佢屌人無證無據=得
人屌番佢冇證冇據就唔啱
回力鏢呀喂
趕人走整到成個po得番佢地就得
再咁玩糞糕po好似lol po咁分家架喇

j巴冇講錯呀，以佢地理解能力要明白發生咩事真係好難

J巴忍唔住推post 出千字文果下又係衰衝動

一句講晒
佢地冇咩想像力，唔知道搏起命上黎可以去到盡
又或者一句強國流行語，“xxx限制了我的想像力”

佢地屎忽痕搞事姐

咩樹

冇你既樹

唔追post
講撚緊兩條友逼走左j巴同尼痴

又係果班傻鳩 笑到仆街

涼番

吊梨牙

放撚完火就潛撚晒水

係咁架啦
成日唯恐天下不亂
見到人過得好少少就捉人出黎批鬥

話左群得埋條傻鳩度既都唔會正常得去邊 成班最鍾意周圍搞事 你理班on9就輸 根本直接block柒哂佢地先係正解 係你地又咁撚on9群埋去

打鋪機咪一齊
深交就不鳥

係香港條街急屎都唔知點算

得你一個群埋去

扮大陸人係馬路邊痾

就地

打lol間唔中玩一兩鋪囉
都唔知佢地入邊係咪有人買分
屌你屎閪到又舊年白金框

繼續noba同mikon最安全

啱呀

hello ever1

老企

有無人想睇蛋龍J圖

Hi

Ok

mk栗

又屈

咩動畫

矛人

現充日，現充出曬街

拉打W

溫馨

鍾意拉打ge老婆
可遇不可求呀

老婆可遇不可求

老婆不可求

Dllm

結婚未

刑天真係好鹽濕

連尼搞乜鬼
更新完連回帶lists都有廣告
放最底咪幾好

鹹濕緊

做愛

抽唔到萬嬸棄晒

80抽就有

現春

事實係得我真毒 其他人已經敗露哂

笑話

果頭先講完俾女約食飯

MKSON的事, 算得上現充麼

星期6,日都返工邊個夠我黎

你當ot流架

搵食啫，犯法呀

抽到補底先有上黎哭訴下

BB

萬能插

閒日放假

oh松屋

叔控B

特效

禮物

mo

立即做愛

mo 石

yui

原來fnn係肩哥，失敬失敬

屌你牛飯

牛飯cls

叫雞都好多野講

梅林換番絆裝得嘛

原來真係4mk 唔係屈

屍屍之光

屍屍終於出番一個知名人士

咩事

笑死

啱啱先睇到個po

死mk

你有無人地食咁多女牙

雞蟲

牛飯救番起個post

死雞蟲

有

落地獄

一個天....FNN出黎解釋下啦

冇
矮肥柒窮毒

冇乳多女

真毒

唔怪得之咁多野講

天天

跟牛肉飯學口技

京中有擅口技者

記錯字

禾系挽屍屍算

幾時 ?

隱青嗰集

共犯

4MK

搵階清翔清出黎食團年飯

巧

怪叔叔

都是mk

肩射不亦精乎

畀fnn封咗口

人人自危

fnn=肩9
脷伸:見過

俾佢欺凌過

食飯前拖住一條囡
食完飯樓下有另一囡等佢

畀佢打過
著住件superdry

咁多人上水

Fnn受害者互助協會

個樓主為起fnn底追cc post

屌 睇返上面先知咩事

一網打盡

追埋高登個邊個cc post啦咁

千幾二千個post追

急不及待

去OT

追到800幾個post既時候發現,原來fnn只係借刀

Fnn

成班mk上晒水

渣維！！！慶祝！！！

疤狗一個天才瘋狂恥笑區

起身以為愛隊大炒意假3-0輕鬆晉級

成副身家買左巴塞拎冠軍

收皮啦賤種蝗狗

冇啦冇啦

ha

收島風肩哥有玩cc

肩哥幾時組團北上

想跟肩哥學野

好多老屎忽出曬黎

見過fnn真人就知佢真mk唔係吹水

唔見都G

咪屈

肩哥帶隊毒撚破處之旅

屈你老母牙

見過肩哥真人就知點解食到女上司

咁撚惡

禾巴就係甘惡

一個肩哥引晒班老屎忽出黎

估唔到佢icon戇鳩鳩
但真人咁食得

公平咩

d新科
Fnn

*料

我地就刑天
佢就刑天下埸食女上司

沒有一個MK仔係無辜

今時今日仲有人信fnn唔係肩哥

KY上水 你老婆又出黎

做雞

好串

lm

疤同fnn
我利要重奪r聯了

約埋班老屎忽出黎食飯

跌巴都出埋黎
到底你地潛水潛曬去邊

咪又一個月

我地俾肩哥欺壓左好耐

下話

肩哥幾時帶我破處

你唔洗ot先啦

肩哥ot食女上司

我俾肩哥欺壓左好耐

fnn呢

佢有冇事

唔叫埋我玩

玩女?

出櫻3先算啦

有冇link

e個年頭行街仲搵到你想搵既野,第一時間要諗係咪假

貼錯

係

《童話》2018年5月30日結束營運公告

終於

想跟肩哥搵食

搵咩咁驚

真愛

難過唔洗OT

假既真愛

好多mk

好多傻仔

得OT係真

牛肩飯

心繫屍屍

像一個傻仔

angel,我

ot,ot

angel方家

fnn

mk

低form 已經搞大左佢個初戀個肚,仲周圍問人借人落仔
小學中學已經不斷周圍flirt女 玩弄感情
佢初戀以前都知佢一腳踏幾船 但都忍到依家
佢真係身在福中不知福

洗定屎忽啦 亨哥

這些機會

成班提子人

cc post有冇受害者

#metoo

聽住香菜講成集真係享受

賤種又黑哨

廢老 冇歐聯關愛座

雲加想開心為什麼需要等

保方

歐聯關愛座

琴晚睇到灰左

皇家狗得你

出去開個jk post圍爐取暖啦

仲未爆post

飯哥都推唔爆

me

食足成日女既老跌

上次同肩哥食飯比佢收左我廿雞同質左我幾拳,仲痛緊

小火龍

咁都認到我

佢聽日去睇語癌

終於睇

有女係唔同d

真

狗

星期五

大家仲有無更多肩NN既資料爆

聽日一齊番工

呢句真

但係你有女

收到風佢今晚玩mhw

點解星期六要返工

Ot星期日都要番工添啦

屌

男人黎 我一眼睇得出

法官大人

應該放工就扑野
日日扑夜夜扑

洗頭甩好多頭髮好心痛

叫你咪帶咁耐安全帽ga la

我個頭咁貴，緊係唔帶！

安全套呢

點睇

價位就正路

番多更 早啲結婚

上上籤

請飲

有錢外父

皇狗收皮

禮金都唔收 貼錢送大床

dun發夢ok?

你呃人

無信心去見外父

咪玩啦同得你相睇就知你底細啦
上外父到去又食又拎

話時話婚都未結甘快叫外父

人到中年

你唔係廿幾咩

廿尾仲唔中ar?

6天工作擇手區

揮

5天工作冇女既毒撚揮手區

4巴9

唔洗屈，事實黎

才哥洗溝女咩 D女一車車送上門架

又岩

反擊動用化武 特朗決定出兵敘利亞

LIHKG @ Android

侵侵又找數

成日話侵侵亂黎
佢只係一直找數
有幾多人找數找到佢咁

我

FNN 94年出世，但係個樣似中佬嘅

連你都返黎

CC Post第一名人出現呢個歷史時刻點可以唔返黎。

撻子

又要肝廢老

廢老

tart巴

眾神歸位

好耐無見。

tart巴應該唔知我係邊個

現充唯

公廁唯

訓左冇睇
cc

一個錯窿

我同櫻BB個女要出場了

太正29年
到我個女保護帝都

辣殺

收嗲啦IT狗

好熱

除bra

今日星期六，輕鬆d

不如一齊除bra

公廁雞SO MEAN

部kindle買左唔夠3個月就跌花左個mon 好彩唔開光睇唔到

要比人BAN 了

4mk

抵啦

笑夠未

不如過嚟澄清下

死之前有冇經驗分享

即刻report左分身狗

咪係

澄清D咩

笑死我了

【分身已BAN Demon心虛DM女事主 呼籲事主同證人聯絡】事主當年未成年 肩哥食女無數上得山多終遇虎(6)+Q&A

俾埋link你

冇 過黎見CC PO各位最後一面

上路啦肩狗

冇人想見你啊,走啦

係咪ban淨fnn呀
admin會ban淨一個正身

係 我黎留遺言 REPORT我吧

狙擊肩NN

多野講肩哥

過嚟澄清啦

不了

支持維護社會正義

唔澄清但去6am mon post即時ig dm女事主

安心上路

admin會留返一個正身ac

CC post終於熱鬧返

請大家支持cc

己DL

dl定del 呀

Report分身

account 傳送門：

fnn #5726

五十堅 #151409

感謝各位cc手足幫手

今日復刻左先導，大家課金抽啦

一早想你條食女mk死好架啦
次次講食女就騎劫個post3,4頁

希望我走左之後都可以維持呢個狀況

吓

澄清啦

吓?

咁fnn 係分身定正身呀, 又話分身已bam, 無BAM 又話ADMIN 留人一個正身, 媽我好亂呀
btw 煩膠煩到你咁痴線都算係世間少有

希望佢唔好傷害到CC PO既各位

已經俾萬象條長腿吸引左

識J 一定係向日

ban晒其他分身會留淨一個囉傻豬

條友騷擾女事主dm人都唔敢澄清 邊個煩

收皮啦

你諗架 ?

死啦,我變左打手添

連登仔慣咗炒車, 算啦 OT 都成日COPY AND PASTE 野, 應該佢都係肩哥分身

唔好呀

一早知你俾佢玩過屎忽

唔好老屈

你地見過fnn真人就唔會咁講

唔收皮咪去翻隔離post澄清囉

嗱嗱嗱
刑天只愛欣直
唔好搞錯

即係有啦

係咪月尾出大脾

我生於CC PO 死於CC PO

小心架駛

狗黎 仲敢上水 黎污染cc post

月尾應該出女主3.0

除非冇,唔係有

可能細細粒佢都啱

Yes

應該過200鎊就ok

但男女主好似唔洗抽

同一type
大家明白
唔洗講出口

好可怕.jpg

大家都手足一場

希望大家專心討論返CC 呢隻驚

幾時執

你真係面皮厚過袋底皮

永續CC

死賤種

吾系甘牙

靜啦畜生

梨刀系

咪屈牙屌你

你估你博懵就可以扮哂蟹唔係肩狗分身咩

訓醒見到多左幾頁 原來係隻4mk番左黎

刑天小朋友

CC Post 中興

係都post v2啦，post v1把鬼咩

未見過v2

Repost左

肩狗

死肩狗抵啦
出黎食飯成日比d 相我地贂丫拿

fmp d 畫風無變
真係打晒丁

xebec

肩狗成撚晒女

刑天成日OT

一星期一個PO

肩哥一星期一條女

cc台手足
要挺身而出舉報fnn

Ching
要去cc台就出門轉右

我覺得玩舉報冇人夠#黎

笑到仆街

報警啦 係網上鍵盤點追究到

cc po當cc台

事主唔報呀
要抹黑你地手足

咁同呂麗瑤有咩分別

最後呂小姐點？

警方搵佢協助調查之後高調捉左教練但到現在都未告上法庭
應該就算唔係當事人都可以報警但警方受唔受理係另一回事

做女仔真係好
講兩句就有人理

上面位巴打痴咗邊條線

1001